薄大啲女點解咁鐘意中英夾雜

Yah yah yah you know.. 果陣見到佢 and then I was like... wowwwww ~~好harsh 好rude lor

但係見到boboboy又唔夠膽走去同人哋講野
係咪得呢間啲女先會咁 好奇一問

爆地星天